想問精工有無出過雙顯示錶

即係跳字+分針
之前係時間廊見過隻citizen黑鋼雙顯好靚
不過好貴 ...果排無咩錢買...過再一排有錢想買都搵唔返...
見佢又唔再出...想問下熟錶巴打知唔知精工有無雙顯錶???